Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
використовуючи document.createElement('tagName)


<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------------------------- -->
Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
Перший параметр методу insertAdjacentHTML вказує на місце, де потрібно вставити HTML-рядок. Це може бути одне з чотирьох значень:

beforebegin: вставити HTML-рядок безпосередньо перед елементом.
afterbegin: вставити HTML-рядок в середину елемента, перед його вмістом.
beforeend: вставити HTML-рядок в середину елемента, після його вмісту.
afterend: вставити HTML-рядок безпосередньо після елемента.


<!-- ---------------------------------------------------------------------------------------------------------- -->
Як можна видалити елемент зі сторінки?
Видалити елемент зі сторінки можна за допомогою node.remove()